# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# kochin <kochinc@outlook.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-transmissionbt\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-07-18 06:27-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2014-11-21 16:59+0000\n"
"Last-Translator: kochin <kochinc@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/openmediavault-transmissionbt/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "% completed ..."
msgstr "% 完成 ..."

msgid "100% completed ..."
msgstr "100% 完成 ..."

msgid "Add Torrent by URL"
msgstr "以網址新增 Torrent"

msgid "Add torrent"
msgstr "新增 torrent ..."

msgid "Adding Torrent ..."
msgstr "新增 Torrent ..."

msgid "Authentication"
msgstr "驗證"

msgid "Auto sync"
msgstr "自動同步"

msgid "Bandwidth"
msgstr "頻寬"

msgid "Begin"
msgstr "開始"

msgid "Bindings"
msgstr "綁定"

msgid "BitTorrent"
msgstr "BitTorrent"

msgid "Blocklists"
msgstr "黑名單"

msgid "Cache Size"
msgstr "快取大小"

msgid "Cache size (in Mb) to reduce the number of disk reads and writes."
msgstr "快取大小(以 Mb 為單位)，用來減少磁碟的讀寫。"

msgid "Changing place in queue for selected item(s)"
msgstr "改變所選項目在佇列中的位置。"

msgid "Checking files"
msgstr "檢查檔案"

msgid "DL-rate"
msgstr "下載速率"

msgid "Daily"
msgstr "每日"

msgid "Date & Time"
msgstr "日期與時間"

msgid "Date added"
msgstr "加入日期"

msgid "Date done"
msgstr "完成日期"

msgid "Days"
msgstr "日"

msgid "Debug"
msgstr "除錯"

msgid "Delete Local Data"
msgstr "刪除本地資料"

msgid "Delete torrent"
msgstr "刪除 torrent"

msgid "Delete torrents added from the watch directory."
msgstr "刪除從監測目錄加入的 torrents。"

msgid "Deleting torrent ..."
msgstr "刪除 torrent 中 ..."

msgid "Directory"
msgstr "目錄"

msgid ""
"Directory to keep downloads. If incomplete is enabled, only complete "
"downloads will be stored here."
msgstr "存放下載的目錄。如果 未完成目錄 被啟用，則只有已完成的下載會被儲存在此。"

msgid "Directory to keep files in until torrent is complete."
msgstr "存放檔案的目錄，直到 torrent 完成。"

msgid "Distributed hash table (DHT)."
msgstr "分散式雜湊表(DHT)"

msgid "Done"
msgstr "完成"

msgid "Download"
msgstr "下載"

msgid "Download Queue"
msgstr "下載佇列"

msgid "Downloading"
msgstr "下載中"

msgid "ETA"
msgstr "預計抵達時間"

msgid "Enable"
msgstr "啟用"

msgid "Enable &micro;TP."
msgstr "啟用 &micro;TP。"

msgid "Enable DHT."
msgstr "啟用 DHT。"

msgid "Enable LPD."
msgstr "啟用 LPD。"

msgid "Enable PEX."
msgstr "啟用 PEX。"

msgid "Enable Turtle Mode."
msgstr "啟用龜速模式。"

msgid "Enable Watch directory."
msgstr "啟用監測目錄。"

msgid "Enable download limit."
msgstr "啟用下載限制。"

msgid "Enable incomplete directory."
msgstr "啟用未完成目錄。"

msgid "Enable paused torrent scraping."
msgstr "啟用被暫停 torrent 的蒐羅。"

msgid "Enable port forwarding via NAT-PMP or UPnP."
msgstr "啟用連接埠轉送，利用 NAT-PMP 或 UPnP。"

msgid "Enable upload limit."
msgstr "啟用上傳限制。"

msgid "Encryption"
msgstr "加密"

msgid "End"
msgstr "結束"

msgid "Enter path to script."
msgstr "輸入指向腳本程式的路徑。"

msgid "Error"
msgstr "錯誤"

msgid "Event"
msgstr "事件"

msgid "Fast"
msgstr "快速"

msgid "Files"
msgstr "檔案"

msgid "Files and locations"
msgstr "檔案及位置"

msgid "Forced"
msgstr "強制"

msgid "Friday"
msgstr "週五"

msgid "Full"
msgstr "完整"

msgid "General"
msgstr "一般"

msgid "General settings"
msgstr "一般設定"

msgid "Global"
msgstr "全站"

msgid "Hourly"
msgstr "每小時"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "IPv4"
msgstr "IPv4"

msgid "IPv4 address to listen on. Use 0.0.0.0 for all host IPs."
msgstr "用來監聽的 IPv4 地址。使用 0.0.0.0 代表主機所有的 IPs。"

msgid "IPv6"
msgstr "IPv6"

msgid "IPv6 address to listen on. Use :: for all host IPs."
msgstr "用來監聽的 IPv6 地址。使用 :: 代表主機所有的 IPs。"

msgid "Idle"
msgstr "閒置"

msgid "Idle Minutes"
msgstr "閒置分鐘"

msgid "Incomplete"
msgstr "未完成"

msgid "Infinite"
msgstr "無限制"

msgid "Info"
msgstr "資訊"

msgid "Invalid Uri."
msgstr "不合法的網址。"

msgid "Lazy Bitfield"
msgstr "懶惰 Bitfield"

msgid "Limit Download"
msgstr "限制下載"

msgid "Limit Upload"
msgstr "限制上傳"

msgid "Limit download speed. Value is kb/s."
msgstr "限制下載速度。數值是 kb/s。"

msgid "Limit upload speed. Value is kb/s."
msgstr "限制上傳速度。數值是 kb/s。"

msgid "Limits"
msgstr "限制"

msgid "Local Peer Discovery (LPD)."
msgstr "本地同伴探索 (LPD)"

msgid "Locations"
msgstr "位置"

msgid ""
"Make sure the group 'debian-transmission' has read/write access to the "
"shared folder."
msgstr "請確定群組 'debian-transmission' 能夠讀/寫共享檔案夾。"

msgid "May help get around some ISP filtering."
msgstr "可能有助於避過某些 ISP 的篩選。"

msgid "Message Level"
msgstr "訊息層級"

msgid "Micro Transport Protocol (&micro;TP)."
msgstr "微型傳送協定 (&micro;TP)"

msgid "Missing Status: "
msgstr "缺失狀態："

msgid "Mode for preallocating files."
msgstr "預先配置檔案模式"

msgid "Monday"
msgstr "週一"

msgid "Monthly"
msgstr "每月"

msgid "Move down"
msgstr "下移"

msgid "Move to bottom"
msgstr "移至底端"

msgid "Move to top"
msgstr "移至頂端"

msgid "Move up"
msgstr "上移"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "None"
msgstr "無"

msgid "Not available"
msgstr "不適用"

msgid "OK"
msgstr "OK"

msgid "Off"
msgstr "關閉"

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "Pause"
msgstr "暫停"

msgid "Peer"
msgstr "同伴"

msgid "Peer Ports"
msgstr "同伴通訊埠"

msgid "Peer exchange (PEX)"
msgstr "同伴交換 (PEX)"

msgid "Peer port"
msgstr "同伴通訊埠"

msgid "Peers"
msgstr "同伴"

msgid "Per torrent"
msgstr "每則 torrent"

msgid "Port"
msgstr "通訊埠"

msgid "Port forwarding"
msgstr "連接埠轉送"

msgid "Port to listen for incoming peer connections."
msgstr "用來監聽傳入之同伴連接的通訊埠。"

msgid "Port to open and listen for RPC/Web requests on."
msgstr "所要開啟並用來監聽 RPC/Web 請求的通訊埠。"

msgid "Postfix"
msgstr "後置字串"

msgid "Postfix partially downloaded files with .part."
msgstr "將部分完成的下載檔案加上 .part 後置字串。"

msgid "Preallocation"
msgstr "預先配置"

msgid "Preferred"
msgstr "最好"

msgid "Queue"
msgstr "佇列"

msgid "Queue Stalled"
msgstr "佇列停滯"

msgid "Queued to check files"
msgstr "加入檢查檔案佇列"

msgid "Queued to download"
msgstr "加入下載佇列"

msgid "Queued to seed"
msgstr "加入播種佇列"

msgid "Queuing"
msgstr "佇列"

msgid "RPC/WebUI Settings"
msgstr "RPC/WebUI 設定"

msgid "Random Port"
msgstr "隨機通訊埠"

msgid "Random Port on start."
msgstr "啟動時指派隨機通訊埠。"

msgid "Random high"
msgstr "隨機最高值"

msgid "Random low"
msgstr "隨機最低值"

msgid "Ratio"
msgstr "比率"

msgid "Ratio Limit"
msgstr "比率限制"

msgid "Require clients to authenticate themselves."
msgstr "要求客戶端進行身份認證。"

msgid "Resume"
msgstr "繼續"

msgid "Run a script at torrent completion."
msgstr "於 torrent 完成時執行一份腳本程式。"

msgid "Saturday"
msgstr "週六"

msgid "Scheduling"
msgstr "工作排程"

msgid "Scrape paused torrents."
msgstr "蒐羅被停止的 torrents"

msgid "Script"
msgstr "腳本程式"

msgid "Script to process after torrent finishes"
msgstr "於 torrent 結束後所執行的腳本程式"

msgid "Seed"
msgstr "種子"

msgid "Seed Queue"
msgstr "種子佇列"

msgid "Seeding"
msgstr "播種"

msgid "Seeding Limit"
msgstr "播種限制"

msgid "Set verbosity of transmission messages."
msgstr "設置 transmission 訊息的詳細程度。"

msgid "Sets transmission's file mode creation mask."
msgstr "設定 transmission 的檔案模式建立遮罩。"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Shared folder"
msgstr "共享檔案夾"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Socket TOS"
msgstr "插槽服務條款"

msgid "Speed"
msgstr "速度"

msgid "Stalled Minutes"
msgstr "停滯分鐘"

msgid "Start Torrents"
msgstr "開始 Torrents"

msgid "Start download"
msgstr "開始下載"

msgid "Start torrents as soon as they are added."
msgstr "一但加入立即開始 torrents。"

msgid "Status"
msgstr "狀態"

msgid "Stop seeding after being idle for N minutes."
msgstr "閒置 N 分鐘後停止播種。"

msgid "Sunday"
msgstr "週日"

msgid "Sync frequency"
msgstr "同步頻率"

msgid "The URL of the blocklist."
msgstr "黑名單的網址。"

msgid "The peer connection encryption mode."
msgstr "同伴連接加密模式。"

msgid "Thursday"
msgstr "週四"

msgid "Time"
msgstr "時間"

msgid "Torrent is stopped"
msgstr "Torrent 已停止"

msgid "Torrents"
msgstr "Torrents"

msgid ""
"Torrents that have not shared data for queue-stalled-minutes are treated as "
"'stalled' and are not counted against the queue-download-size and seed-"
"queue-size limits."
msgstr "沒有分享 queue-stalled-minutes 資料的 torrents 會被當作 '停滯'，並且不被計算入 queue-download-size 和 seed-queue-size 限制。"

msgid ""
"Transmission will only download download-queue-size non-stalled torrents at "
"once."
msgstr "Transmission 將只會同時下載 download-queue-size 個沒停滯的 torrents。"

msgid ""
"Transmission will only seed seed-queue-size non-stalled torrents at once."
msgstr "Transmission 將只會同時播種 seed-queue-size 個沒停滯的 torrents。"

msgid "Transmission will only seed until ratio limit is reached."
msgstr "Transmission 將只會播種到比率限制達到。"

msgid "Trash original"
msgstr "廢棄原始檔"

msgid "Tuesday"
msgstr "週二"

msgid "Turtle Mode"
msgstr "龜速模式"

msgid "Turtle Mode download speed. Value is kb/s."
msgstr "龜速模式下載速度。數值是 kb/s。"

msgid "Turtle Mode upload speed. Value is kb/s."
msgstr "龜速模式上傳速度。數值是 kb/s。"

msgid "UL-rate"
msgstr "上傳速率"

msgid "URL"
msgstr "網址"

msgid "Umask"
msgstr "Umask"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "Update blocklists automatically."
msgstr "自動更新黑名單。"

msgid "Upload"
msgstr "上傳"

msgid "Upload slots"
msgstr "上傳槽位"

msgid "Upload torrent"
msgstr "上傳 torrent"

msgid "Uri"
msgstr "Uri"

msgid "Url to access RPC (http://localhost/&lt;URI&gt;/(rpc|web)."
msgstr "取用 RPC 的網址 (http://localhost/&lt;URI&gt;/(rpc|web)。"

msgid "Use blocklists."
msgstr "使用黑名單。"

msgid "Used for client authentication."
msgstr "用來做客戶端驗證。"

msgid "Username"
msgstr "用戶名稱"

msgid "Watch"
msgstr "監測"

msgid "Watch a directory for torrent files and add them to transmission"
msgstr "監測一個檔案夾內的 torrent 檔案，自動將它們加入 transmission"

msgid "Wednesday"
msgstr "週三"

msgid "Weekly"
msgstr "每週"

msgid "When enabled, this will toggle the Turtle Mode."
msgstr "當啟用時，這將切換龜速模式。"

msgid "default"
msgstr "預設"

msgid "lowcost"
msgstr "低成本"

msgid "lowdelay"
msgstr "低延遲"

msgid "reliability"
msgstr "可靠性"

msgid "throughput"
msgstr "通量"
